連登巴膠怒屌屎水炒人暨V6X condom凳放題專區

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

留名

lm

今日屎水又炒咩post嘅staff？

諗諗下，沙中線過海段通左
上繁主打做運頭塘 太和嘅907B應該會好傷

通左東鐵過海其實好多過海線都會好傷
不過都要睇上唔上到車 轉車行幾耐
到時可能過海線網絡要大執

沙中線過海通車之後，
仲會唔會有人塞吐露港等過海

依家907B客量都唔係好
始終太和班人都係慣性搭鐵

上個 post 有人話厹加翻啲邨字

aeon星期三食5蚊手卷10蚊雞肶

[/quote]Aeon 得星期三超市抵屌，熟食例外[/quote]
（繼續離題）
AEON大阪王將、北海道3.6都買得過
$11.9/5包嘅韓國不倒翁無味粉都抵
仲有其他超市已經搵唔到嘅伊麵王

依家衰塞車，趕哂班客搭鐵
返工果程 好多人寧願全程罰企都唔想遲到

手卷好似係咪加咗價（好似$6）
記得以前康怡壽司部啲人排晒長龍等出手卷

周圍都係龍，隔離熟食又排到一條長龍

畀錢有唔知排到咩事
係加咗好多自助畀錢機之後就唔使點排隊畀錢

P都跌左少少
識人住太和返OIE，依家轉左鐵駁紅隧線

呢個佢咁改的確係好左
因為開源道本身係單程路
迴旋處上一個路口即係偉業街車流係連續的話
開源道啲車係好難入迴旋處

P太和上車仲要兜圈真係搵你搭

以前禾輋有

係
執左都一輪

會 大埔大部份地方唔近鐵
同埋K巴都唔係咩好嘢 加埋東鐵又轉9卡
我覺得富蝶入咗伙可以咁改:
307A改行青沙西隧變907A拉去富蝶
907B改太和頭站 經運頭塘 廣福出公路
907C改跟907A出公路

依家好彩荃灣仲有兩間
不過 如心果邊果間人多到痴線

荃灣兩間Aeon救返起兩個死場

屯門個間又係逼餐死
開埋donki真係唔知點算

圍城表示

上繁係倒左好多客去鐵，分別在全程保鐵還是駁紅隧巴過海

依家0710-0830 307 接近半載空上公路，班客就肯定唔係去哂搭907C

你又知唔係去晒907C

一日唔起T4分流都好難搞

根本307同907C既早繁班次應該好似182同982X咁就差唔多

23 年起好將藍隧道，東隧口可能仲衰過依家

銀座おいしいスーパー

風水輪流轉
初代荃灣吉之島連超市都冇
差過其他分店
依家荃灣大窩口有3間日資

兩巴乜都唔做就梗係倒晒啲客搭鐵啦
又唔見馬鞍山沙田啲客走晒去搭鐵
個邊搭鐵仲方便過大埔
但980X 981P 982X 985A/B全部都識頂閘既

兩間咋
一田係撚

307本身係貴過K巴+鐵 鐵仲要未計8折已經平
黨鐵唔係爆鑊大概1個鐘去到中環
條307塞大老山同東隧基本上去邊都輸
907C就睇卡佬應變能力

其實13D盤數到底點
大角咀去到啟業邨都同16重疊
唔明點解唔轉特快

就算呢段特快咗對於旺角 < > 秀茂坪都唔會快過98C㗎啦
加到$7.5都可以接受 + 算係咁啦
下下都位位$10.5咩

啲觀塘區內流水又係可以照做返晒
求其學新城咁補個13D互轉16轉乘優惠咪得
隨時仲可以慳到車

吐露港老母

有時 未上公路 係大埔已經塞車

吉之島 x 2
Donki x 1

仲有大大隻炸餃子

上次去將軍澳
星期三嗰日佢將原本攞出嚟高價賣嘅日式便當
拎出嚟賣
$30有個幾抵食

所以咪話兩巴唔做嘢點都死
307早繁根本唔洗開到5-6分鐘
夠晒車去做西隧線

協和街去亞皆老街得佢

百佳荃灣越做越縮
屎之戀taste 大不如前荃灣廣場百佳。惠康冇行山卡唔會入

你咁講73X 74X都係死
吐露港塞到入大埔搵鬼搭巴士咩

牛頭角道去旺角都係
而且秀茂坪去旺角有1A 95 213D同98C啦
仲整條特快做乜鳩

係咪原價$48，跟住日日都特價$40嗰隻

嗰隻好似唔係AEON，唔知係邊度造完拎去AEON賣
印象中好似擺到幾日
然後藍田試過當日到期嘅賣$24

95 213D is yr fd

想快搭紅小
紅小之後行到觀妖

特快去大角咀

98C算係好啲，但又做唔晒全部秀茂坪
其他都冇一條快

95去旺角入彩虹道同1A其實打個和
去秀茂坪喺彩虹邨又要塞一輪

所謂特快係啟業邨至旺角中間一段可以搵啲站飛下啫
實際快唔到幾多但感覺觀感會好好多

秀茂坪行觀妖應該同新清差唔多

牛頭角道真係好多閪燈，
非繁觀塘道好

FF 13D牛頭角道後改行九商、中九幹直達油麻地

秀茂坪想快不如95去程直接飛走條彩虹道好過
如果13D學296C咁飛橋都有得諗既

觀塘道稀罕條13D做乜去維港灣？
行牛頭角道方便啲唔想行既人好過

13P 13D班次互換

厹：13P收唔到7.2不了

但95飛橋牽涉好多嘢，彩虹道有客上落有冇其他線可以補位

13D如果學296C咁飛橋，亞皆老街啲站其實都仲有啲。然後本身又有站站停嘅16，成件事其實好容易做

叫做觀感上好啲吸引返啲客揀佢去牛頭角道/和樂邨/秀茂坪都好

彩虹道有9 203E
去新蒲崗可以加9 29M BBI
況且95回程都唔停彩虹道啦

飛橋真係快好多
搭過2A同2X就會明

九巴936線已擴展至每日服務 由石圍角 長沙灣經西隧特快往來中上環 銅鑼灣 全面覆蓋港島各大熱點
長沙灣往來中上環車程只需12分鐘 出行更方便

沙田區T4係搞唔到大老山公路以至吐露港公路本身

香港根本唔suppose咁多人用私家車，死症嚟
你話968 978有大欖西隧價格屏障都唔係穩陣啦

用快付通表示輕鬆

大老山公路沙田污水處理廠段，返放工雙向都塞，唔整段複製橋搞唔到
獅隧唔知幾時先有第三管道

屎之戀嘅客比donki食晒啦

好撚嘈

佢哋受免費路段影響多啲嘅，唔理揸私家車嘅都要整巴士專線，最近期新加一節喺寶康路入將隧嘅打尖位短得可憐（告士打道淨係當佢延長）

往來 出行
來往 出街

厹錄音

有聲既喂

43B同243M係咪真係無得執

所以如果柏傲莊真係開donki嘅話我真係唔敢想像

擴建T6橋甚至加建開叉只係減少車流匯入以至交織，改善馬料水--大水坑一對交匯處，幫唔到馬鞍山路匯入。擴闊T5亞公角段同亞公角路爭地，又睇石門交匯處點（最後就防止唔到老隧倒塞）。

有冇試過夠膽出「小區」？政府已經用咗好耐。

睇埋停車場點

大圍日日打困籠都似

所以開源道個路口宜家有燈就係咁解
仲有巴士總站出嚟，等完開源道去偉業街西行嘅車，又要等偉業街西行直去嘅車，如果冇巴士入站真係唔使出
改咗做十字路口起碼控制到啲車，加埋巴士總站出入口調轉位，希望係易出咗，雖然一多車都係有排塞

阿婆買餸專線就唔好搞佢啦

我諗要起條沙田繞道由污水廠穿過馬場同沙田地底去到文化博物館駁返T4 路先搞得掂

我估下年會執
今年肯將41M全日拉去青碼算係小突破嚟

可能我講得唔清楚

我意思嘅13D轉特快係啟業邨去到旺角一段可以類似2X/296C咁飛橋
因為好似又唔算太多人喺呢段路上車，沿途又有16站站停
（不過係有啲獨市位嘅，但飛橋都唔係飛晒所有站，應該ok？）

之後入到淘大開始就keep返站站停啦，同埋照樣行牛頭角道，因為真係有唔少流水客嘅

所以所謂嘅特快都係飛下橋，唔係突然間話改行新清/觀繞之類

因為13D非繁大角咀去到淘大之前感覺都冇咩上落
尤其是見過夜晚1A企人但13D冇幾多個客

個次係馬鞍山揸車去荔枝角 諗住行青沙
上左大老山隧道公路公路先醒起 原來真係無得直駁青沙公路入口

最後都係紅梅谷

所以小佢老母

95其實可以彌敦道之後跟87D/281A入界限街
反正亞皆老街有27,13D同213D

厹幾時開條27X收7.8

偉華都有

點解東九去油尖旺堆線冇條行窩打老道
反而70 81C 271 270A呢堆就行晒窩打老道

唉2X呢條線 快係快 但班次極西 又淨到淘大
旺角道老母又不定時發作
圍埋其實冇快幾多

2A咪又係要塞旺角道老母
當然係旺角見車即上最好

因為一係行曬機隧（老尖）
一係要食亞太兩路流水
20+BBIs算唔算

運吉就係睇準呢點
招標20
諗真
旺角點都多客過油麻地
但油麻地去東九係應該有權唔塞旺角

彩福咁既款想加班都難

啲區議員應該想拉埋44去青衣碼頭

屎水果頭得A22行觀塘道

7？

其實要快嘅行駛土瓜灣啦

尖沙咀嘅區議員講咗會bam

不過屎水又係戇鳩鳩嘅
有條973俾你做樣板都仲要繼續塞入去廣東道

拉咩
係佢地當初話要44揀位坐
況且青碼都冇咁多位啦

93K

我覺得唔洗做到入尖咀都夠客

2X 係 2A 拆出嚟，東行跟 2A 塞荔枝角道 + 旺角道孖寶，係西行可以行太子道東。
其實有9號出MK，拉 6D 上四彩應該更有用又唔駛拆線
上山都係想行少啲啫。要快有觀塘道車海 + 鐵。

拉6D收唔到6.8

拉6D上去咪又嫌慢

條20A開得成
厹條24基本上可以摺線
彌敦道有站仲撚有人慢慢行去洗衣街搭車咩

24去深長荔

運吉：同2A 6D 觀長招標線重疊

7同10算唔算

7 10中九

留名睇遲啲28B 108都比屎水食撚埋

108要同屎水爭過海客
厹點會放

608開分支去北角以西

成日FF埔公新城市-河東樓可以唔可以4+4線，先發揮青沙容量車流，有咩理由連接公路行車線仲少過隧道
連沙田污水處理一齊起沙田地底繞道

唔會啦東隧咁撚恐怖

唔可以 西面係火車軌 東面係禾輋 好難再整寬

唔會開得成㗎啦

戇鳩鳩喺尖沙咀轉圈
真係博俾人Bam
好地地跟281唔得嘅
係都要跟條失敗973

紅隧東隧差唔多啦
但東隧非繁肯定驘
再唔係六幹開埋可以整分支行西隧

FF埔公沙田段分路同地底一層
地底專比唔係沙田出入車用，就好似西九龍公路同連翔道分流

爭天后同炮台山

cut咗尖沙咀個段咪得
屯鹿線今年都開啟德仲撚有人搭巴士去尖咀咩

六幹開埋開條908仲可以搞死埋101X同641

獅隧落老龍個花叢有條中年巴膠揸住支長炮影車

唔係
睇吓260X 269 B
就知道彌敦道嗰邊都會有啲市場
但係佢行廣東道

260X 269B好多地方都唔近鐵同埋人地佐敦就上公路
加埋西鐵仲要入到元朗先去圍城 屯門
屌條20A仲要慢碌彌敦道同太子道站站停
人地搭鐵5個站就到啟德啦

好可能搭鐵到咗啟德條20A先轉緊入界限街

有咩理由連接公路行車線仲少過隧道

諗起屯赤屯公駁去皇珠路條天橋

所以好多人話拉6D落觀塘
但6D根本唔係做觀塘嘅材料
2X 296C 同招標線線係

開心情場落葵涌道龍尾明愛醫院
40或成最大贏家

973定位遊客線
廣東道好多鬼婆煲冬瓜上
係而家疫情收曬皮姐

咁佢擺明係搶佐敦旺角啦

好明顯想頂死條24

話拉果班應該想重現 40 流水年代碌到下世紀嘅感覺

厹表示：歡迎

仲X6C

個段還短
邊似埔公2+2線食青沙3+3、城隧2+2、埔公山路1-2+1-2
條路仲要整道發展國家feel

之前有提議過重組116 671
116拆全日短途特車經鳳德道
港島總站只去北角
去北角經皇室堡
鑽石山來往銅鑼灣可以平啲快啲

至於671縮去九商減車吸獨市新客
咁銅天炮就有全日車來往九商

不過鑽石山就冇直接車來往南區
不過本身人都唔多
去銅鑼灣又快啲平啲
唔係冇得傾

44應該唔會再掂㗎喇
還掂一開始係區佬要求保留青衣邨做總站
搞到而家條走線騎呢古怪咁

係執就等41M拉長去青碼之後243M改涌美轉右上南橋

606同671交換九龍走線

要救606冇問題
唔該搞起606X先

到時671慢上加慢

606港島段係$2短途客專用

671真心一係改快 一係咪撚救
反正而家都有一定數量熟客

兩味條176

都解決唔到606吸引力太低嘅問題 係港島出事
況且彩雲之前話銅鑼灣同中環車都要
671唔啱佢哋口味

我會覺得諗辦法重組101 111
101X執過條線全日
另拆101/111全日支線上去做更加好
換606落嚟再縮線陰乾
比606X經耀東全日
繁時再拆特車畀小西灣特快過海

彩雲↔九商借797拉上去做雙向算啦

606X經耀東不如唔好改

但好撚難食喎

101 111呢對孖寶唔到東鐵過海好難搞
101X全日我都想 但點樣增加誘因係個問題
彩雲-九商其實已經有綠小

我加77/99/606(A) BBI都唔叫606X兜啦
606X碌到西灣河上公路分分鐘都比人屌 上埋山更加唔洗諗

申利 606X經耀東一帶受益者

907C唔算好爆，企幾個上公路咁，
叫做好過307同307P

真係諗唔明點解兩巴仲堅持307開咁密，
隧道費平但咁少人搭，真係有賺咩

907C就穩定企人嘅，
有時厹發神經早開/遲開，
就會是但有一班新興上到頂閘

其實睇返110
改咗特快上面真係有人搭
又唔使諗方法補耀東柴小流水

其實唔使行電照街
已經慳咗三個字
同埋只係非繁先上去啫
耀東繁時有606A

推得咁快追唔切

琴日小統計

係，所以307冇得救，
但城隧同青沙會快咗，
本身吐公行中線已經唔使陪大老山塞

與其上耀東 不如直行落西灣河咪算 唔洗點兜又多啲客

有巴士車長上viu晚吹

係
記得好似喺2009開 去到16/17左右就摺咗

上耀東=趕走晒啲柴小客 完。

所以咪話907A做大埔北
907B做大埔南
907C做大埔中
307早繁拉疏到15-20
咁等大埔每區都有車過海又唔洗塞大隧東隧
順便等太湖翠湖班客唔洗兜大隧東隧/廣福引班原本行去太和搭鐵既人轉搭巴士

西行上耀東平均慢行電車路大約10分鐘
東行要兜鯉景灣 仲慢
耀東又唔係多客過電車路 我作為耀東撚都唔想柴小特快線入黎咁兜

耀東同大把山坡屋邨一樣，有天橋 / 電梯 / lift 塔連接山腳，佢仲要行路都唔遠，留返一兩條線上山已經好夠。

6D 走線已經快過 2A 一截，朝早唔塞同時兩邊離開東京街口，6D 可以快 10 分鐘到九龍城迴旋處。
6D 轉 11B / 11D 已經係補償 仲要收平咗。

日日暴動
激死R730

果條臭閪蚑那賤蛆過咗去高登

彩虹道慢返十分鐘 打和

點解佢唔去腥討

有時都唔可以咁講
住東駿苑嗰邊(山頂)行落去電車路係15分鐘起跳
我雖然唔係好清楚佢地點搭車 但係我估要靠耀東總站做駁腳

仲有個揸45既傻閪藍屍卡佬

2a 77 99

WU4342啪到
停車都啪

有唔少車係個人沿住走廊行都啪

搭到我以為架車就散

有時啲路線規劃都好神奇下
住山頂嘅叫你去山腳搭
但住迎東嘅連行出去都唔願

有冇諗過係巴士公司（尤其屎水）硬塞呢堆線比佢地呢

住迎東嘅唔通唔想要咩

唔算藍屍
但真係典型天真傻閪港豬

係喎佢去咗邊

大乂樂

入工賊會唔係藍係乜

上次佢笑970個carlo比人拉之後比人屌走咗

HS8964終於多個伴

佢話過撐民進黨

但支持拉抗爭者

淨係知道成日貼埋啲重口味圖片
仲話乜美孚大家樂姐姐

關唔關巴士事呢

而家巴士同私家車係唔同母公司
不過巴士而家有幾款單層行電 唔排除做到雙層版

個牌子捱到去下round種族大屠殺先算啦
而家右軚市場收哂皮咁款

下Round 可能變左 BYD 同 五州龍之爭

賣得好啲嘅應該得英國堆B5同倫敦hybrid
坡佬市場而家收左皮 B8 fail左個trial
之後就香港

兩邊都係比ADL食住

Volvo 不如買間殼廠返來啦
其實佢次次都係比啲殼玩撚死

我諗佢地咁鍾意電動 真係變大陸廠內戰
比大家睇下電動巴士 大陸offer同歐洲offer差幾遠

20部單層計 大陸廠1800萬坡紙有找
Volvo喺歐洲黎講算係偏平都要差唔多3000萬坡紙

英國而家都唔玩hybrid啦
連愛爾蘭都拱手相讓俾西瓜波，點解可以自我放棄到咁

B5有純柴油架
倫敦而家有BYD同ADL合作入 突然又玩埋電

香港幾部hybrid屬於半放棄狀態

B5TL 2019+2020先賣得一部咁大把
而家wright唔再幫手砌殼，B5LHC都無得玩

好想睇下wright殼單層B5會係咩樣

點會咁少
英國買E400?

咁又真係好似壞車率幾高雖然冇廠長咁誇張

TB5034

其實係咪關冷氣事，始終冷氣負荷都大
之前望過英國嘅hybrid車出車率正常好多，論表現富豪仲襟玩過西瓜波

其實volvo 7900咪係用volvo車身既city bus, 不過佢地無出雙層型號

李柒淫搞最低工資搞到佢丟飯碗

大集團玩哂西瓜波，西瓜波自然好清楚市場要乜野，想要咩spec肯落單就砌俾你
加埋B5表現平平+威殼歐六年代開始質素差到離哂譜又遲交貨
西瓜波就順理成章食埋細公司市場

咁似講緊某版友既

仲以為B5有油耗優勢
但係E400有mild hybrid

V6X

其實點解X42C全日咗，42C仲未做到全日分拆
要等埋40P先做？

點分拆西路直出長安？

直頭縮入長安啦
青中青南比曬X42C咪算

有冇問過沿線乘客觀感X42C又疏車又調轉行 唔縮番做兩味都偷笑

“296C盡量唔用尾擔車”
結果今日成個尚德都係B9ACDP冇得避

42C青衣北去大窩口石籬,青衣去華員邨獨市

盡量唔用即係唔係禁用

同自從33(B) 40 290系發大嚟做之後，青公已經深受收車之苦再cut真係畀人問候

不過以而家客量睇 就算九公肯開埋星期六日 都係照做番30分鐘一班

厹有咩新全日線唔係咁
除咗286C

遲啲40P全日再收多啲

開40P收又公道嘅 北葵客唔洗再行落青公搭車 佢哋都係受益者

40P全日會唔會改個名好啲呢
到時啲魚上錯車就唔好

叫35C/36C？

我一路都覺得青南要行北橋出好智障

呢兩個niche market用區內線搞得唔得㗎

so what

唔得,有青衣至青山上路客

呢句又搞笑
乜撚嘢超值牌食鹽
1999

明明X42C仲位位收多$1咁都推唔起密車真係

高壯女

非繁青衣需求唔大

支那01唔post link

好多人係網上打字係打到1999
講埋晒啲得自己先明嘅野
精神病院都有唔少呢啲人

康翠漢奸

咁40P全日咪又係同38/42C左手打右手？
業成街開始同38一齊行去到觀塘
如果38做得起，40P做唔起又係sosad

咪又係得兩三個站重疊
40P做安蔭石蔭梨木樹石圍角
38做葵興葵盛喎

中學雞笑人唔做功課
44P線主

嗰啲乜嘢線主/車主又係幾柒

但Volvo 轉頭出9700 Double decke，有時都唔明佢想點

401

X40P

因間梨木樹有魚上以為去城隧就好笑

401去唔到華員邨涌美長亨
回程唔經青公

非繁X42C正常嚟講唔會超過10個人出島
冇可能加到密

正正經經開條42S好過啦

雙層Coach既市場大過雙層city bus

厹睬你都傻
吓吓屈堆短途客/東九-荃灣客9.6不知幾好搵

X42P格式

豪邁線
潘朵拉之星

叫43C行荔景山路 42行葵涌道

綠茶婊 騎機車老闆

記得以前有啲好核突嘅相
嗰張食雪糕相

話左一排先肯鏟晒d相

希望可以救797客量
同埋康華興田開始四通百達

浪費數據

搵41兜荔景山路好過

膠talk 青衣撚係咁上下水平

仲有件k字頭 ，年經式咁叫春青衣巴士用車柴

青衣區外線，只靠青衣客而非繁都好客得42A
42c 49x 279x 近半都係靠荃葵/轉車客

42M/243M

42M/2

Del

影衰華仁

948

279其實青衣都多人上車
因為食咗好多青衣出元朗嘅魚

948非繁邊到好客

38不如改落葵涌道直上開心情場，唔上上路

去荃葵就當半區內線

葵俊苑觀塘特快唔洗死碌40經美孚

五 六年前都仲多人自稱車主/線主既

仲要唔駛tailor made
唔出就笨

反而賣B8L
其實真係吃力唔討好
不過老九有咁嘅牙力搵廠陪佢癲又真係好嘢

希望香港多啲B8L少啲ADL

城新B8L 我個人認為係市上最grand既市區車
完全係有坐城際巴士既感覺

我唔要condom啊

薄L得掛

行車坐感係正嘅

不過配威殼個車廂空間感好差，同埋一停車就震到洗衣機咁

我反而鍾意空間窄啲，好有安全感

呢間公司嘅宗旨係虐待乘客
之後乜車都係condom好唔好

叫佢唔好同MCV合作先啦

32C

咁其實張快餐凳唔算太惡坐
黃公司批短廢青張Fainsa凳仲衰過快餐凳

仲未計同廠嘅Pratico 2840墊底
跟住E200右前軸上面兩個極品位
未計日後支那春山牌硬凳

所以Ethos係差，但仲有凳係差過呢款

但w3殼 仲頂腳過b9高載

8P 276P都係全日啦

gemilang殼

錯多幾次咪知
好似74D咁

我唔要啪啪啪啊

MMC 以外嘅其他車都無仼歡迎

講開Gemilang，有冇師兄知道呢間嘢到底係自己唔爭氣定係咩？全港入咗加埋唔夠30架就冇咗聲氣，係得非專會用下

尋日朝11點山上見坐滿咁濟

你漏咗黃生

睇錯

頂
自隊10粒

但過咗早繁大部份出青衣班次都係吉

支那車不了

威3手工其實都幾差
由其早期唔知係咪無糧出比啲員工
又係啪啪啪咁..

停車震應該有得調較, MCV 嗰批無咩點震
應該係怠速太低

W牌頭批嗰批開始大致Tune好再無停車打冷震個問題

屎水B8仲有呢個問題
厹派落聯營過海線就正

有呀
有幾架掛緊 948

獨營過海線大把你坐
好似東隧條全日特快咁

Bring You Die
華夏淫蟲

下繁特慢

嫌慢下半年可以坐603A北角上橋

魚湯

妖后係重身 感覺實淨
AVC 近年坐中嗰一兩部，震到就散咁
結構有改進
佈局 外貌始終要經驗累積

Marcopolo

成堆男人假假地都喺佢度砌
不過如果計自家車身就真係好少
紅巴2.0唔係配Ethos 而係配citylight就會係一部正野

Volvo 廿幾年前收購 Drögmöller，其實可以用佢個牌子，或者攞佢嘅設計繼續生產雙層客車。不過同 Neoplan 或者 Setra 唔同嘅，係直接收咗皮

頭先坐個部XE牌V6B
行個陣上層車尾已經不停有唧唧聲

東九V6X放題

$12碌電車路 真係厹先做得出

而家搭巴士番工放工都係訓教
風景都無特別去睇

其實收工時間分分鐘行電車路快過天后上東廊入隧道

現成有ADL殻

見到你居屋post

Hi

坐得多高背跑狗間唔中就想坐番呢堆雞仔
反而雙層 A95 真係坐過一次體驗下就算
但凡有雙層既一律等下班
同專利巴士一樣最高只係行 70 真係坐到蚊訓
試過兩三次坐高背跑狗爬咗前面架 A95

948比上不足比下有餘啦
西隧線最垃圾應該914

搭914試過坐滿
但係坐幾次904過西隧無一次係滿

好似話雞仔同A95鎖80
跑狗無鎖

想問下258d係觀塘轉259d 有冇轉乘優惠 油塘方向同返屯門

可以
轉車站前同後轉都得
試過好多次

東九去葵興芳巴模店特快

衰得過971 973咩

37H改循環

屎水：不要再說了

臭雞同A95最大問題係張垃圾V凳

係改雙向
咁主座平台咪無得落迎東

不過嶼巴啲admin野係差啲

E11

其實應該差唔多？
904真係單層都坐唔滿

咁A17都係

屯門車只要一樣收費 一樣方向
你邊度轉都得

 Diesel Bus (118 with nominal length 12M or over)
 Diesel Bus (26 with nominal length less than 12M)
 Electric Bus (26 with carrying capacity of 115 passengers)
流動炸彈is coming

最鍾意搭59X轉67M 259D轉59M 59M轉58M

26部12米以下
ADL又發發

一係E500電版 (北美用緊果部)
一係坡佬部E12DD 佢個雙輪椅佈局載到120人

A17認第二 應該都冇人認第一
見十次十次都係吉車

佢呢張單係12.8 + 12米以下 + 電巴 綁埋一齊?
咁應該係ADL 走唔甩啦

佢有個s
可以多過1個

應該直接 cut 加轉乘，差在905聯營難搞轉乘 / 獨營線無條去到荔枝角巴總？

有
唔限邊個分段zone

要2022年Q1交貨
電車ADL改未必咁快有
果26架可能宇通食

坡佬部E12DD 好核突
有無第二個車身設計

唔計高載royal嘅L凳 我覺得ethos係好過v凳

試完長途車發現 ethos唔係真係會腰酸骨痛 而且硬極最多都係坐係塊板上面 反而v凳係比兩塊板夾住咁 坐得耐真係會腰酸背痛 而且ethos少人果陣仲可以打側坐 v凳打側會頂住哂 ethos仲有樣野好係椅背應該係咁多款最高 我180+得ethos係可以舒服咁挨到頭 挨唔到個頭枕幾舒服都冇用

仲有v6x真係好靜 避震好好 比起atenu一上老龍明愛就啪啪啪啪嘞嘞嘞舒服好多 寧願坐v6x都唔想要咁多e6x

坐落幾舒服，夠闊櫈夠厚。

不過鎖80

Shitdeck

佢好似已經發現你擺佢上黎公審

用apple watch 實測, 行平直公路 70km/h 計
V6X 下層大約68dB
E6X 下層大約74dB (未著風筒前), 76dB (著風筒後)
(下層位置右邊第一級高地台位)

V6X 上層大約60dB
E6X 上層大約 66dB
(上層位置係右邊尾二排)

btw, 我矮過你但個頭都撞埋去condom 頭頂條骨
除左呢樣之外我都覺得condom 好坐啲

More

我真係睇唔明佢呢段嘢
打到1999咁

仲有個
話X42C,249X,948非繁得半個鐘一班當青衣乞衣
大把厹新全日線都係咁啦
多咁多資源仲嫌三嫌四

唔計企位 streetdeck fcev 同e12dd 一樣

Hi monpost狗我

人地中學生冇連登ac架

on9 仔打撚到篇野 hashtag 長過正文

佢咁得閒mon post唔知佢做晒功課未
陣間欠交功課老師打比佢家母就唔好啦

wfh 搞到______(路線)冇咩客

又有萬能Key

證明真係仲係學生哥未知打工仔有幾慘

根本948唔應該serve長安

老老豆豆又吹佢唔漲
又真係有人係長安上

利申 : 長安撚 戒左黨鐵我都係搭 948 過海

長安出金鐘灣仔唔係同黨鐵爭好遠
喂Andrew仔記得cap埋我呢段嘢上精神病院
唔好自己老作話青衣浪費巴士資源啦

FF

中學生是撚但喇 洗鬼同佢哋泥漿摔角咩不過F5仲話自己係xx線主同收愛車 乜呢啲唔係小學雞先做嘅咩

108加班(?)

261提早頭車

condom條骨係要挨埋去 一下撞埋去真係can't help 當係以前城巴啲膠枕多塊皮包住會好過啲

諗返起以前E22日日紅柱嘅悲歌

應該合併跟243M加停碼頭

屌不如6P全日飛走黃大仙九龍城仲好

個時681得5/6頭豪
有次黎部市區躉
細路仔唔識野以為有好野
坐撚到啊

最記得係冇冷氣

Wfh搞到102無客
啱啱紅隧開特車 前面有102 106p 106清客 結果等5分鐘20件過海

用氫氣咁貴 不了

新城都躉係咁
當年722成日出已經坐慣

然後最尾半年集體去加雪種
變晒雪櫃

最尾幾年我搭班車太多人 換左12800

原本諗住笑柒佢姐
點知條友咁認真又拖埋948系落水又FF呢到有人話要cut 948又屈人話青衣浪費巴士資源
見佢好嬲咁但又係精神病院谷住谷住爆唔出真係好好笑

當年新巴啲車仲要冇頭枕

最惡坐係新記都躉豬同老闆
無腳位 無頭枕
都躉老闆衰埋頂頭
都躉衰埋無冷氣

以前最憎歐二33
除咗9 14 15焗搭
夏天市區嚟呢啲真係會等下部

反而老闆坐車頭幾正

見到有魚喺愛秩序灣道上720往筲箕灣方向

屌，點解呢個時間40仲有長荔街賊車
1853@大河道

仲有A10

邊係
党鐵快好多

今日班102碌到北角上一大堆流水
去到鰂魚涌 前有82x 後有2 結果無人上
Btw 我班102後車係v6x

遲啲碼頭有41M唔洗243M啦

仲有條即將失去全日地位嘅18P同假全日嘅796P
機場而家都一堆P

A10真心唔差 自從兩次運動食曬A12西環啲客之後
兩繁都接近坐滿

啱啱望到有部落水入南區上層得幾條魚

圍爐取暖

呢個鐘數都坐滿要企返筲箕灣，都算係咁啦

都普躉係全部都無冷氣
狗西果啲 夏天全部變桑拿巴士

對柴小嚟講，跟694已經係極限

無晒d姐姐圖

K75P

40同40X都唔關事啦
又唔見佢哋上錯車

而家武肺梗係無客

聽講城巴班次麻麻
可能應該遲少少開

40同40X好似唔同站位

堆豬都係

葵涌道相遇
仲有43X、43P、43B、43

唔同站位好難上錯既
好似42C同X42C吓吓擺埋同一個站位就好玩

荃灣麗城花園 40
荃灣如心廣場 40P

創富6樓地震完未
新巴個OM變咗港島區GM

既然116有車拆,直接302A全日拉入中環碼,改北角直來回東隧加經鳳德道銅天炮灣金中上環觀塘道仲好。咁671就可以改671X
咁671就可以飛英皇道

初期一定貴
不過應該可以本地生產

CLS
呢架賊車自有以來都冇路捉，當年報稱得兩班嘅時候已經成日喺兩班之間攝第3班，而家越玩越過份

真係大河道行去搭42C都冇咁嬲

如果青衣出荃灣嘅話43同43B冇所謂啦

上繁久唔久就見到有魚喺黃大仙問有冇40P搭
睇嚟啲客係清楚服務時間多過唔知冧把

我覺得到時全日如心都執到十條魚上車

682咪又係咁多人坐

光輝圍同葵俊苑
一條主力上客另一條主力落客
咁都搭錯車要打patpat

有40P就唔駛再捱40

兩條荃葵走線好似唔一樣

有理冇理都係上33/33B好過
東北葵 vs 美孚長荔街 應該差唔多

33平日去唔到鑽石山觀塘道
東北葵點都好過長荔街啦

會唔會跟RPP如心一站直上石圍角

基本上係差麗城/柴灣角嗰邊啫，千色店/仁濟嗰邊一早走咗去42C

天北想學人做大帝

係擺明唔想再捱40嘅問題
同埋40P冇賊車先

。。。一陣又衝上嚟話係天南逼害天北多年依家要報仇

正路都係 唔洗站站停回車快好多
東北葵荃灣特快

40P如心一站直上石圍角喎

好似係絲絨按摩椅頂腰又頂腳。
短躉衰在中門後，單橫位變成一排向前位，
後面所有座位仲要行距收窄，椅背拉直。
矮躉下層仲壓迫感大。

如果天水圍過海比厹做依家肯定得969一線走天涯
最多開多條東區線
咩天北特快過海肯定唔洗諗

90年代厹做過天水圍過海
當年好進取㗎
69X走線

之前學術台講過生產問題
可以用現成煤氣供應抽氫同水做電解整出黎

另外仲有個問題係處理(尤其係加壓 要加到大氣壓力70倍)同部車個催化劑好L貴

369

最後就真係

369仲要兜朗屏

新東同九東，真係可以咁比?
淨係條鐵嘅需時已經差一截啦

其實佢去咗邊 banned?

潛咗水
R730條死賤種就比人ban

所有分支一律由西消防街碌到摩頓台

催化劑就無偈
希望普及左會平番d

天水圍好似E34A咁

沙中過埋海轉兩次車唔知會唔會收皮

唔會
始終有人鍾意一程過同時間應該差唔多

欖隧轉乘is yr fd

觀繞老母唔出黎
南安里45分鐘到第一城
黨鐵應該九龍塘/鑽石山都未到

紅磡行得耐咗
隨時118轉鐵客回流走返去搭682

分支應該得天北同東區
咩969ABPX呢堆肯定唔洗諗

969B 其實都係找數
找返以前邨巴條數

耐到
ETA ICC>長安32min now
32min夠返屯門

厹做應該直接叫你搭969

同269C/69C既組合一樣

九公：喂喂喂 我有做934A版你睇架喎

934多撚謝晒

原本東鐵班客係轉哂9卡後上到車先講

934連全日同去銅鑼灣都做唔到就算鳩數啦

屯碼組合
置樂就52x走線
屯碼就259D式合埋961一齊做兜完vip區先上屯公
山景就行出去搭960 / 善用轉車站

乘客可以喺西區海底隧道免費轉乘936

咁當初962要屯碼兜青公都係閪
962X同259D都冇乜分別

好過城巴建議既969夜晚出市區走線

69X就係咁垃圾

日頭有條967咪算好
厹日頭叫你出大欖轉車渣

呢啲區議員

洪水橋邊條去到銅鑼灣

議員第一句回覆無問題，第二句就。。。講到265B唔經天北咁

不過我都不厭其煩講句，265B真係好鬼兜議員快d爭取拉直

日頭條967肯入灣仔老銅就好

葵涌條936都係因為要找數先至可以入銅鑼灣
天北你有乜數要找

濕鳩公園

遲早 967X下繁都試水溫

最後應該都係967 6點後開30
不過吹大d等班人覺得開30都係皇恩浩蕩
條973都係年年博cut之後陰乾

未來既N368，N969

日頭得兩繁有過海反而通宵有全晚

960A邊有去銅鑼灣
好心做吓功課先上去噏啦已完

打錯9做0姐下話

今年好似話去

隔離肥仔仲惡過佢
不過佢都難頂㗎啦
夠膽死叫人哋條72 A轉循環線俾佢條967入去

969A都去唔到啦

960P/S/C姐

肥仔好大機會出唔返嚟啦

碼撚大戰天北已完

本人非常之建議265M加班
基本野都做唔好 其他線講經咩

姐係天北巴士垃圾就梗㗎啦
但係你巴士公司係應該行前一步
乘客見到咁樣可能會更加支持巴士呢
咁樣先有個良性嘅循環㗎嘛

擺返條link先

依家屌你就唔係嘅
等705 706 K76仲快過等265M
等西鐵仲快過等巴士
嗰度啲巴士又唔係快
但係西鐵又好快

頭先搭返青衣，天馬苑上咗兩個女仔，之後其中一個係豐力樓落咗

個區議員係唔係搵左助手覆，好鬼惡

一個做緊>10萬人嘅m線
點解而家都仲係成Pat屎咁
兩方面都有份做成嘅

咁多地方需要轉車
啲班次就咁撚垃圾嘅
九巴想爭生意就梗係要主動啲啦
而家咪就係要迫九巴去做呢一步囉
資源呢啲變下變下就有
收下隔離啲車又搞掂

好似265B咁，先減班再加一車
遲d 265M應該都可以咁玩

咁呢啲咪正仆街囉

張全月通8折咗之後500蚊一個月去到尖嘴又好大吸引力
過咗6月睇吓會唔會好轉囉

返工返沿線嘅咪用得着囉 但係又有幾多人係咁

二部行E線隻單門半豪幾好坐

一上車就坐低訓
還好嘅 起碼唔洗驚訓過龍

加埋沙田河東撚

早啲返屋企瞓覺好過
我係你我會TWL>44
坐948返去長安真係折磨自己

班人都係著名巴膠？

因為十萬人口有兩條M線
所以一條做得5萬人口

係喎唔記得咗添
269M又唔可以摺柒
三湖

認得有幾個係

天華路仲有69M

Can you feel

青衣站隔離已經係長安邨喎
不過內街返長安夾啱時間948唔係耐黨鐵好多
仲要唔洗行

行不了

936: 咩黎

哩個行法可以跟48P 51停多個大河道喎

不過佢真係唔抵幫嘅

長沙灣特快 12分鐘可到中上環

TWL>44咪又係要行

1. 煤氣成分近半係氫氣，反而英國由 coal gas 轉咗天然氣而家會再轉返GH2
2. 香港連LPG都唔係好夠位儲存，成熟啲嘅技術有分解液氨

Ho lun Alan Keung Ka Chun Dexter Hui全部巴膠page常客
仲有幾條友搵埋巴士做icon

喺樓下行同喺出面行係有分別

44旺角上車出年先返到青衣喎
一係要轉就41A
但係咁搞法一程948過好過

美孚先轉車咪得囉

有乜分別
未行過唔好亂嗡啦

行過啦
唔好屈我喎

青衣城行去長發都要啲時間
尤其係出完一日街覺得攰 好自然就會坐948

港島搭到返美孚我部948都到撚咗青衣啦
一係就直接搭東涌線
邊會有人返青衣會搭鐵去九龍再轉巴士

青衣站行去長安點都舒服過TWL啲站

所以TWL>41/44 美孚可以叫兩飛

上到車先算啦冷氣軍師

我返屯門會 只要係旺角以南嘅地方都係巴士去到荔枝角轉地鐵

41可能上到嘅
不過啲車疏撚到
44就自求多福喇
Btw 佢講得出咁搭法我都幾肯定佢唔係島民

你係返青衣咩

佢就係post頭既碼撚

我忠誠勇毅 心繫青衣

係咩見頹廢區最多人係35a 42a

油麻地尖沙咀搭260X好過
快靚正
咁樣轉得嚟巴士都到咗
唔好以為党鐵真係咁快先得㗎

反而青南嗰班88系死忠
十八區出發都會搭鐵搭到去葵涌轉小巴

廣東道唔塞車就係
塞車嘅話
西鐵一早去到屯門
㗎巴士先啱啱喺西九龍上公路

人地最憎用轉車站架
見人轉車站落車就屌鳩人

42A一線走天涯僅係
沿途啲人接近全部叫單飛42A
都幾難唔爆喎

佢地鍾意搭42A落美孚多啲

如果我住市中心咪會
依家你要我等兩次車都係不了
-
For example
0854 屯門碼頭總站 59X TC7214
0856 湖景邨湖畔樓
0857 湖景邨湖翠樓
0858:30 兆山苑
0900:30 新屯門中心
0901:30 龍門站
0909 屯門公路轉車站落客站
0909:30 屯門公路轉車站上客站
0926:30 美孚站
0928:30 荔枝角站
0931 荔枝角站 TWL
0937:30 831
0939 旺角站
0940:30 油麻地站

去埋尖沙咀都係多4分鐘姐

我都知 42a已經好密 仲可以夜晚八點怡閣苑就嚟冇位企

紅磡站個方向會快啲嘅
返屯門方向你中央郵政局轉去炮台街最低消費都4分鐘

真
對佢哋嚟講青南唔撚洗要巴士都得

彌敦道行去西鐵站咪又一條數

42A呢

仲要再接駁車cls
如果住屯門要接駁車先搭到西鐵嘅地方
都仲要仆去坐西鐵出市區嘅真係奴才嚟

美孚返長亨如果42A上唔到
見41 44有位都要照上
去到青衣邨搭lift上返去好過等死42A

咁42A除外囉
不過有88系
43 43A 43M全部廢嘅

249X 948

講咁多都係學廣福咋嘛

藍地鍾屋村算唔算屯門
大興山景表示

青南249X非繁沙田方向咪又係每站得一兩個人上
長亨仲勁
直頭飛埋站

長亨有E42

明明E42收貴咁多
但係真係多人上好多

一站到大圍同密過249X

藍地就算啦啲巴士都要幾個字一架
但係有四飛去兆康

議員既口吻好熟口熟面，好似前排先見過

大興山景都要3個字一班
除咗近建生個幾座

佢係咪自己捉蟲
天晴咪食晒成個區啲車喎

唔係直出
除咗265M全部要兜嘉湖北

大興嗰頭人好似中意搭58X多過66X

利申 親戚住青宏苑 青敬路都行過好多次
嗰度行去黨鐵站真係唔辛苦
港島返長安就黨鐵+行 唔想行咪搭車囉 中環海邊比你搭埋天星過海轉41A喇
我真係唔明點解會有TWL+44呢個組合 你落得地底就唔會中間上岸轉車啦

呢個組合最多青衣村啲人

青衣邨直接搭948啦
不過佢地鍾意409轉鐵

Sor
青衣邨啲人都係會搭948
頂盡跟党走再穿過青衣公園返去

人地鍾意搭409

其實唔明點解普通人青衣邨去青衣城都要搭車行動不便就話啫

中環海邊直頭香港站嚟
仲點會天星慢慢行過去海防道/尖東站搭41A

香港人好多冇腳
見膠托班長安撚就知

冇腳就坐輪椅出街啦屌
我留名等睇青衣街市返青衣邨要搭車

大圍道都有唔少魚搭80返美林

比起長亨搭車上長宏
呢啲濕濕碎啦

所以話41M改行青敬路都大把魚執
不過厹直頭放棄唔做

大埔文娛中心搭去寶鄉橋

過到409嗰關先算

行楓樹窩路咪得
反正個邊啲人成日叫開條線過青衣站
好過44M整條垃圾走線出嚟

成日坐尾班車由大老山返筲箕灣
半粒鐘問題不大

唉是撚但喇 咪又得佢喺青山圍爐取暖囉
不過自稱線主係有咩用搭車唔洗定點?做線主會威啲?

目標： 73A - 64K - n368 - n8x

睇吓第一關駁唔駁到

屌正 我都好耐冇通宵牛河

新巴城巴營運部門合併？

本來諗住喺小瀝源坐82k轉106返歸算

屌，個佬返濱景，攪咗黃大仙牌，中伏

OD1/2/N合併

係就玩大佢 唔到天光唔番歸

82K點轉106

自膠，82X至真

應該82X啦

佢同策劃部班膠點解仲可以坐喺度燒錢

屎水策劃部唔算膠
起碼依家淨係識cut車先

cut車去開新載空線

例如呢

上耀東係觀感唔好
問題係606唔做都做咗
憑咩叫人嘔返條線出嚟
其實606耀東都有客嘅
你可以睇下朝早606A坐爆落山

理論上 拆線有兩種玩法
第一種係生意太好要分流
例如68X 268X

另一種係生意唔好
但係頭尾段看似有潛力
好明顯606係屬於第二種

要拆606
兩間公司都唔會大手投資咁揼車落去
拆完之後佢哋只會加最少嘅車甚至唔加
照開趕客班次 等到你咪等囉
即係好大機會兩條線非繁都開30
甚至會有45/1個鐘嘅濕鳩班次
唔經又如何 咪又係大家攬炒

606非繁只飛太古鰂魚涌
606A全日
非繁開30
港島轉循環+唔經九商
九龍→鰂魚涌→太古城→太安樓→九龍
將606A一轉時間縮到最短最短
釋放最多資源比606

咁樣條新606起碼可以keep非繁玩到20分鐘
又唔洗加咁多資源諗邊到找數
又唔使諗耀東柴小流水

拆線都要睇餸食飯
係冇辦法中嘅辦法
有本事嘅咪好似以前68X咁坐爆曬
但係606離開柴灣嗰陣
真係仲有好多位淨
佢咪同你拆線鬆手加車

如果筲箕灣就走人
耀東太古會屌
柴小又硬食濕鳩班次其實冇意思
最尾咪好似X42C
係好快
但係開半個鐘所以客量都係唔好

都唔知邊個戇鳩投條W1返嚟
攞咗返嚟起碼蝕咗幾百萬

73A唔比行駿景路真係好on9

咁你打一大段嘢想表達啲乜

駿景路過咗落路下限重

我get佢個point嘅 即想擴大606X服務範圍嚟儘量慳606A嘅車
但唔好意思 606X個case絕對比X42C好十倍

結果兜一大個圈先上到埔公

牛河冇所謂啦越兜越好

笑撚死 打咁大段嘢都唔知佢up乜
十足青山V字頭條坑口撚

連大河道北荃灣站都唔停？

即係606X落埋西灣河 陰乾606A谷X線班次

係

人地好似冇話606X落埋西灣河
只係話將606飛走太古鰂魚涌

好正常
應該冇人行上去等半粒鐘車仲要兜成個東北葵

606X根本做筲箕灣+柴小都夠

係唔知非繁夠唔夠紅頂砌

咪即係落埋西灣河

好奇一問，點解N368仲平過N373

因為968平過978/673
好似係

非繁紅頂根本冇資格砌咩班次

606X見得人呀
但係606唔係呢
606非繁咁嘅成績
點叫兩間公司嘔幾部車出嚟拆線
就算我係柴小區議員
我都唔好意思開聲

真係畀你拆到 快線筲箕灣上路
啲班次咪又係半個鐘九個字級數
耀東就慘 明明唔係冇人又要找數Ban硬

反而做到全日 我覺得紅小會無人客

606X落埋西灣河可以講緊跟694行

$2

整個77/99 BBI

$2鍾意搭48X

紅頂去唔到小

咁不如606唔好拆

jm9606X見得人咪即係柴小客量見得人
咁咪有條件做特快
耀東又係咪多人到咁委屈呀又唔見606耀頂閘嘅

北行都仲話694 hi到觀塘 收得平過佢又有608免費BBI 606X有理由飛到西灣河
掉返轉做唔到

人地要606X上埋耀東呀

兩味ok 上繁可以無窗口位落山
其他時間垃圾 2-3點臨過海得20件左右

為左耀東 倒走柴小 值得咩

咁即係得罪講句 拆完606A都係做兩味夠

跟608舊走線開 做兩味

係早繁柴小先多人去東九
非繁唔夠咁有撚用咩
而家傾緊全日拆線
當然要睇埋非繁客量

兩繁夠唔等於全日都夠
唔好唔記得仲有地鐵紅小代替品
柴灣有耀東冇

不嬲睇客量繁時同非繁都要分開睇
好簡單嘅logic嚟咋喎

如果耀東有鐵skip佢
我又覺得冇乜問題
但係人哋都冇
就唔好咁自私攞埋人哋唯一嘅嘢
況且人哋無論流水定係過海客成績都唔差

非繁啫
繁時都係筲箕灣上
柴小印印腳唔使找數
就有得快三個字算係咁

咁佢又真係未去到68X客量嗰種級數

得啦得啦長篇大論去青山啦
耀東關你條北角撚閪事咩
望吓條110同118都知邊到多客啲啦

係睇耀東人去觀塘個搭車習慣姐
77/99+694或者65+鐵都係方法

我唔反對嘅
始終太古鰂魚涌有地鐵優勢
就算去九商都有仲吸引嘅608

不過怕畀大家屌太古冇車
先keep 606A做最基本服務吊命就算

得啦得啦 知你耀東社區幹事
你攞得出非繁有幾巴閉先好講
柴小如果有鐵就解決曬所有問題 新城洗鬼咁畀心機做
你又知開咗全日唔會吸多班山上柴灣番工客
非繁唔夠人紅頂又識頂閘

低能仔唔夠人講就叫人去青山
咁你返大灣區食魚生啦

一定要爆客先可以拆線架咩咁當年110改快鰂魚涌去尖咀又補償咗啲咩

耀東非繁係養唔起一條過海線
係110搭左2個比較多客嘅位先叫做無咁慘
嚴格黎講 以非繁過海段上座率計 110係同606有得揮
非繁有30件過海真係偷笑

係廢事嘥口水覆你條傻鳩渣
同一個乜都唔識淨係識係地圖鳩劃既傻鳩 除咗叫佢返青山之外有咩好講

102轉203C

2A 110

咁耀東-北角夠一樣可以叫人轉車
203C咁嘅班次有車當你贏

所以606X上耀東不如唔好拆
至少落到山仲執到啲太古鰂魚涌客

兩個case都唔同
110只係拉直條線
冇開分支 咪唔使加車

而家講606拆線一分二
要嘅車肯定會多咗

我只係提出個折衷嘅方法
唔使愛咁多車重組
又平衡到柴小去東九龍快趣過海嘅方法
避免大家硬食濕鳩班次咁

有個講法，依家606兜耀東就好似當年89D兜黃廣咁
耀東要非繁巴士線去柴小
睇吓屎水會唔會整條載空線滿足耀東往來柴小啦

屎水邊會理你
大大個77/99轉82/85唔識用咩

Er....可以轉咩

清 你唸得悲觀咗
606X全日到 絕對唔會疏過20
受害嘅只有耀東-北角

女拔-->佑寧堂

我淨係會覺得你真人應該好撚自私
為咗要自己快
犧牲人哋唯一嘅嘢

不嬲做呢啲重組都係要平衡大家利益
公共服務嚟架ching

成堆停佑寧堂嘅車任君選擇
係爭在比多幾多蚊

其實由頭到尾都冇人話要拆606
係條傻鳩自己話要將606X兜耀東

可以 仲免費tim

呢到冇人講過要重組
係得你話要拆606 拉606X上耀東姐

仆街了

搭N269上天水圍轉N969

I mean耀東,北角-觀塘

可能係站長禁錯制啫，沒事兒

上到去都走鳩埋先真仆街
N269出咗美孚先啦

去到yoho mall，睇吓咩情況先

2A>601/619
九商有608已經cover
彩雲就

N269，N241，N121，N8X

叫人上返606A

今晚好凍 清注意保暖

厹會唔會肯送耀東客比608

當然唔會

九公都唔會蠢到為咗耀東倒走柴小呀

好搞笑 自己無端端話要拆606拉606X上耀東跟住人地話比佢聽咁樣唔得跟住屌人自私

但同時都幫對家倒走柴小

如果有n269都係跳上車算

乘客可乘座N122於紅隧免費轉乘N121

牛河梗係條長啲

個問題係耀東唔值得606X去兜 然後倒客比694/紅小/鐵

非繁一班全條耀興道上得兩三件 係人都知唔應該兜啦
就算直出 比盡你一班10件喇 都係唔值得兜

跳硬啦
出到美孚任你玩
跳N237兜圈又得
N122 N171又得
去美孚撞番N368又得

其實可能大家都諗得樂觀左
有心做好東區過海一早做咗啦

幾間公司都諗緊方法縮數
依家咁嘅環境
佢哋唔似會大手筆投資加車落霉線博一鋪
要keep 20要加好多資源
佢加到梗係好

北角本身isr方向都唔經就唔好理
人哋仲有619 671揀
太古雖然有啲雞執
但係有地鐵合理替代 冇都冇所謂
鰂魚涌只限繁時 有606A 608已經夠
佢仲要畀人轉少一次車

係耀東有啲難搞
喺冇合理補償前提下咪停住先
冇辦法鬼叫本身606停耀東

架N269去到荃灣望落快過N290尾車

我頭先搭64K去到高埔見到有N368喺對面線
即係個eta錯鳩晒

明明時間表寫明有班1:05開，不過唔敢搏

太古鰂魚涌有鐵大晒
你唔比人堅持/就啱時間搭巴士既

再轉N691?

講到口臭
77/99 BBI大法咪得囉
再唔係咪隊埋110一齊做 咁咪厹玩埋一份囉

掂 咁就入埋將軍澳再N691過海
一晚行曬十八區(除咗南區)

唔夠皮可以揀N796/N293

ISL大部份站都係行死你
係裝閘門嗰2個站叫做好啲
一上一落分分鐘無左10分鐘

不過臨到睇清楚d
架n269一接慢咗就出事

不如咁換個講法

成件事咪即係606X唔變

606A變循環開30分 做太古鰂魚涌
用3-4部車hea住班客 唔做都仲得

606全日飛太古鰂魚涌
又keep住開20
又唔使加價
又快咗三個字
又唔使找數
咁樣會唔會易入口啲？

咁易畀你拆得掂就唔洗拖咁多年啦
606仲要兜耀東 咪撚拆好過

所以跟依家咁行係英皇道仲執到啲魚
耀東直出分分鐘司機錢都唔夠比

唔好再覆佢 由佢自己學某金咁FF好過

頭先喺欖隧隔離架N969極速飛站
依家欖隧單線雙程，行50好撚慢

如果就到時間嘅都可以跑埋老龍
多謝提供路線

好似接唔到 兩部到眾安街時間都係8

你問我 我會陰乾條606A (拉唔拉落筲箕灣做BBI其實無所謂 做唔到咪77/99/110做) 收到30 放2部車比606X

咁樣2條線非繁都有6部車 (本身606非繁用12架車) 606X可以開20

N269係咁 個佬太多時間 但苦無選擇

起佢底，分化撚blocked

唔緊要 最後機會係葵涌道荔景
(追po追到好緊張)

唯有搏佢N290多人上車啦
睇吓爬唔爬到

依家先到愉景新城
今日carlo們普遍安全駕駛

兩部11分
祝你成功

人地投仇B
反正post頭已經有佢既存在

n269變左3
N290仲係2

N290到咗眾安街

唔洗落車

屌，等我仲有一秒以為追到
原來係6唔係9

美孚轉啦
就到N122

係咪愉景新城食左燈

碌住落屯公+瘋狂食燈+站站有人上落

架N290已經到咗新葵興花園
睇嚟可以打消念頭

N122原來係新巴做

係呀
102過比城 102R同N122都係比左新

我都係搭嗰陣睇番巴典先知
原來係由N112兩邊格硬拉
所以要兜蘇屋同老銅

呢架上咗可以瞓到總站
大家早唞

因為未合併前城記有N102

可能本身BBI問題 基本上大路唔可以有盲點

以為美孚-筲箕灣就係城仔

N121同N122都係直接由中巴過比爛橙

N122都仲了解到點解比新巴做
本身係似112多啲
102R真係諗唔明

講開又講 N122通宵都開15真係好撚正
試過sogo等咗兩三架先有N8/X拖卡嚟
之後都係直接搭番N122算差得幾毫子

提早收工

坐咗成晚，呢個爛橙車長終於都唔碌

121 122仲密過任何一條新記獨營流水
除左82 雖然都係開12

有部舒服啲嘅車 算係咁啦
不過出55xx就正

係
N122真係通宵線清泉

其實既然厹都幾美孚當通宵線嘅Hub，唔知點解唔擺埋N293落美孚
由新西去九東結果一定要轉一轉N241
N241仲要同N293無同站

頭先由筲箕灣去小瀝源，坐到38xx行682B

Chok死

82成日收車呢

6點幾有部682B跟住B8L 682同MMC 613尾埋電照街
嗰部係咪你坐緊

本來係10
收左少少姐
收車無人夠2A黎

我坐尾班682B

咁無野lu

2A
對屎水嚟講

老銅有77
電車路有77+99
康山有722
英皇道有606+77+99
太古城有 110
西灣河有 77+99+722+606+110

其實可以殺線

觀感上121好似冇122咁密
同埋121條走線好似硬係覺得怪怪地

咪跟 111 咁行 邊度怪

N293 經旺角去美孚好咩
旺角係就係客倉 但係咁坐法都係不了

N122行晒旺角銅鑼灣
香港夜晚最旺嘅兩個地方

要記住N121同N122
係111同112走出嚟
再拉長兩邊總站
事實上同101 102無關

111 112 咪 101 102 拆出黎 點無關
依家條 N122 仲要係 N102 合併出黎嘅 好難話完全與 102 無關

叫35
填補未用純數字no.

33 35 38 40 42 都去東九

講起122 最癲係美孚-筲箕灣來回，各自比得1個鐘行

栩欣B

做埋西九龍走廊特快？或者未來深旺道

可能紅磡站已經當係...

班次問題 20分鐘一班但車程快

啱呀
N121兜彩虹道咪就係咸豐年嘅101行法，冇咩古怪，不過N121終點喺牛頭角咁解

N122 係密但真係慢到西咁
以前美孚過海未有 N368 呢個特快選擇真係寧願死等 N171 都唔坐 N122 (個陣 N171 仲係開 13,33,53)
行青山道真係好攞命

42M改循環
肯定成日甩到半粒鐘之後一嚟就兩 三架

原來又係HM3044 唔怪得
等睇成個長亨長宏問候佢老母

證明只有巴膠先care銀包

精神病院真係有人咁做

耀東行埋鰂魚涌太古好慢咩

797
22M

中巴 2.0
廢人管理

東涌去逸東明明有其他車 但啲人通常淨係上38 係咪因為價錢問題

唔怪得次次坐親都搏老命踩

密車+有黨鐵轉乘？

價錢問題加38 車海戰術

最尾嗰一兩班收到變30分鐘一班啦

69X 265B 呢個問題真係

好似荃威-荃灣站
明明有好多車但全部搭晒39M

冇乜關係嘅
時間上E42大勝

沙咀道去荔景一早坐q晒小巴
仲慢慢等你條30咩

荔景去荃灣 唔係有小巴就近鐵
屌佢美孚站連清麗苑都有出口
仲有天水圍2M

但係西行真係靠佢 鰂魚涌去希慎同英蝗集團無密車$4.x流水 唔通叫人搭10咩 雖然有619

其實唔算太慢 太古落觀塘出發應該同鐵打和
係疏同唔穩定 再加埋車費無咩優勢 (講緊606A沿線落老母)
仲未計西灣河筲箕灣有紅小694快你唔知幾多

619停唔到希慎

百德新街行返入去
點都好過塞電車路啦

太古個邊全部一落樓已經係黨鐵
唔係死忠仲撚有慢慢同你等巴士咩

個邊塞起上嚟仲甘過內街

電車路起碼慢車行到
行海皮係拉手掣

好在個站係一轉完灣就停
停景隆街的話我都會上返2A

不過禮頓道塞起上黎都係拉手掣 仲未計怡和街有時埋得衰頂死後面

行禮頓道同趕客冇分別
又塞又唔就腳
最諷刺係當初運吉話唔想塞死怡和街就將啲車改行禮頓道 結果依家禮頓道塞撚過怡和街

我意思係禮頓道車龍倒灌出電車路
仲未計聖保祿又有倒灌

個個灌溉極都起碼四線
一入伊榮街就理撚得佢
好少話要拉手掣
但行海皮講極維園道已經要拉手掣

有啲意外，30用短雞企人
30縮去美孚做總站啦

美孚冇坑

都係睇下內告生唔生性
總結: 2A生性啲 啲人就唔會明知塞都上619

仲有77
都係貴619幾毫姐

同38A 對調總站

23呢
有人銅記就落

屎水：收多幾部2A先

拉落海達

30同6C共用，反正30少車

屎水識玩就北角碼頭私幾部車出去做106港運城起載返小西灣

維園起載咪算囉
港運城除左2A 仲有82流水返西灣河
維園得2A

82 4.3
106 6.1

73P和宜合道站站停，
仲自稱「葵芳直達大埔」

屎水: 搭77轉電車

106黎講 最多流水客執嘅地方係天后去到港運城同康怡
港運城之後有82/82X/85/682 無咁易執到流水客

唔止嘅
我都試過好多次喺康怡等613，見到606有人排隊等車
講緊係夜晚9點，尾班車都走咗一段時間，然後我就會同佢講已經收咗車，之後個客咪落地底囉

直達大埔中心呢下真

深宵版296c
硬係覺得n293喺旺角東開，好似同厹嘅深宵網絡斷晒咁

依家過咗N290時間想新西去九東真係
新西去新東起碼有小巴

新東去九東

有架唔知乜鳩小巴

N680經觀塘道
N373同n73合併

純ff勿屌

直達代表唔洗轉車
冇話唔洗站站停

N373同N73全程要幾耐

如果佢行青沙就真係直達

行青沙應該會好似賊車咁兜一兜長沙灣先

今早約8時許，九巴 ATENU739 (TS1543) 駛經九龍灣臨豐街 Megabox 正門對開路段時，上層撞到右邊路旁凸出的樹幹，右邊部分車頂被劏開。據說巴士並非載客中，因此無人受傷。該路段平常並沒有雙層巴士行走，未知巴士駛經該路段的原因。

想知40賊車同40A有幾多人係長荔街上

長沙灣已經有條貴價272E
唔使兜都得

紙皮車

去大圍轉火車

272E去唔到富善富亨大尾篤
73P仲收得貴過272E啦

以前成日笑北區交通落後過大埔廿幾年
依家大埔交通仲落後過北區

鰂魚涌轉將軍澳線其實都幾重口味
如果去觀塘仲要轉多程觀塘線

所以694都幾多人藍田同觀塘狗屋落

所以多數揀巴士嘅都係中老年人

北區而家領先埋大西北
黎緊有直達葵芳

又冇咁誇張
元朗圍城最多打個和
屯門就肯定好過北區

人地早幾年區域重組做乖小朋友肯取捨交換
有好野緊係益北區先

老九有75分鐘行
屎水兩點打後先得60分鐘

西灣河落觀塘搭鐵連行路20分鐘左右
606同路段唔塞車係打和
如果係康山鰂魚涌呢啲行落月台連等車都成10分鐘 其實606係有贏面
不過東隧觀塘基本上全日最少塞其中一邊 咁就會輸比鐵 仲未計20/班唔知難唔難等

深宵網路just a 粥
係得241轉260/9返大西北多啲人用

黨鐵行慣左其實鰂魚涌轉車都好快
但非繁撞正全部送車尾都幾煩
606從來無見過撞岩時間 電照街又好趕客 條七姊妹道長期得一條線行

康怡同太古城其實爭幾步，但係d客寧願喺康怡死等106/81都唔會去太古城等82/682/a12/85/606

3點喺港澳碼頭上車
天光應該去到上水啩

要行其實幾分鐘去到
不過買左一大堆野 你都唔想行啦 尤其是你有一條密+2條疏幫你手

搶lift搭
行扶手電梯次次都送車尾

501S

黨鐵
依家紫色線非繁可以6-7分鐘一班
港島線同觀塘線就就 4-5分鐘一班
5+7+5 黑起上嚟淨係等車都20分鐘

聯和墟天平邨繼續乜柒都冇

277E 261 673

條樹幹咁粗
老闆撞落去都會開罐頭

真係好彩係私牌車
唔係又TA6723翻版

277E有用

早幾年放工時間試過想搭 同站有十個左右等
根本上唔到車
最後都係 6D>11B

唔係講笑，年幾先見過，琴行街等緊燈，私牌轉左做106跟住電車路轉左東行

而家唔止啦 坐底20+
不過上咗車都冇位坐係事實所以先有長荔特掛

海達要碌到落麗閣先轉到入去喎

270C 270D 278A 978A 279A N373 A43P 73B

78K 79K

咪又係插旗用

當年大埔嘅繁時線真係劃時代，
307P跑贏大西北，瘋狂加班，之後先諗到開678，
74B應該都係東九特車嘅鼻祖（希望冇記錯 ）

最唏噓就係以前北區羨慕大埔有過海車，
近年978已經可以同307媲美，兩繁直頭屌打，
都仲未計673

好過富亨

其實都係老狗臨門一腳肯推出條277E
如果唔係變左277P 全日真係
可以話衰撚過70X

其實最痴線係開到N373
自己係北區撚都覺得諗N373 出來條友應該係飲撚大左

80年代 北區仲係得條70個陣 大埔全日已經有72X同74X行吐露港
90年代 北區得70同條假特快70X(後期先有278X） 大埔就有齊72X 73X 74X 75X 271
00年代 70 70X衰落 北區有277X（只限粉嶺） 278X 279X 未落尖咀既270A A43（只限機場 大埔就多條全日過海307 E41（去埋東涌後勤區）同72慢遊長荔深
10年代 70 70X 取消 北區東九有277E同277X（老隧）
全日過海有673（東隧）同978（西隧） 荃葵青有278X（城隧） 279X（欖隧）
長荔深 270B（青沙） 落到尖咀既270A（獅隧） A43都拆咗兩條 未計成堆線去大西北 相反大埔仲係得72X（獅隧） 73X（城隧） 74X 75X（老隧） 271（獅隧） 307（東隧） E41 同條特慢72 全日都淨係多條一粒鐘一班既74D 大西北繼續得條龜速既64K

本身諗住夾埋大埔做

北區好多都係插旗用
個感覺都係唔好俾對面海搶咗招標線
好多插咗知旗仔就唔係點理

當年個個都話大埔啲巴士又快又密 尤其73X 74X
連住市區都羨慕
依家就日日比人屌老母

超市喺地面，英皇道要上斜或者上樓再過馬路

又未必係插旗既 至少270B 978我覺得厹當初有權唔開全日又唔驚比人插旗 起碼北區交通都叫跟得上時代發展
望返大埔 74X回程繼續慢遊鑽石山 907C又係兩味得幾班 72繼續慢慢爬山兜埋沙田先出到市區 市區巴士服務範圍仲焗限係埔中-廣福道走線 難聽啲講 大埔巴士服務仲倒退過十年前 至少十年前冇乜點聽到啲人點屌73X 74X同307

過海簡單多錢收，跨區 wfc

你唔計277E 270B咁頹
20-30/1
270A,270B又唔夠72x 271密
277E又比74x爭d

上水又冇e43 條條線又兜華明
我嘅感覺係做大埔有心過北區

之前翻學通常都搭多個站係北角轉車

277E其實20分鐘一班幾好等
非繁時又真係剛剛好接近坐滿

270B 就真心要加班, 非繁時都可以企十幾個上公路
好多人都因為車太疏而去返地底

277X/ 277E 唔洗經鑽石山已經嬴左

277E 673咪唔兜

大埔仲有A47X
264R

277X比你食咗
72X去撚到太子同長荔深咩

北區同大埔比
仲有一樣係大埔完勝北區
就係K 巴

上水有齊276/A/B/P 261 278X 279X A43/P
大埔得73X 64K E41 A47X

咁上水同西北聯繋強啲

富亨

已經唔記得咗係北區反對定大埔反對

279X有欖隧可以跳車
吐露港有咩事大埔就係咁先

呢樣又啱喎
出起事上黎得堆埔公線救
東鐵死埋就唔洗旨意出城

264R(假日限定)
A47X vs A43
E41 vs 279X
算係咁啦
但北區屯元天齊撚晒

埔公線一樣要塞馬場

有啲插完反應麻麻
皇后山又俾運吉拎黎招標
連改善客量既機會都冇

長荔深有72
其實大埔線少都同人口結構有關
比起北區 沙田
大埔人口係相對密集
唔使點兜路已經做到好多客

沙田有屯鹿線
東鐵冧咗仲可以出城
大埔真係理撚得你

舊年黎明行動老細住大埔同我哋講佢完全返唔到嚟

可能需求問題

我覺得都有其他原因嘅

人口發展嚟講
北區的確一路都增加緊 而且有好多唔近鐵地方 例如清河 粉南 而家仲有皇后山
未封關之前仲要食正北上條水
反觀大埔 永遠做嚟做去都係埔中+廣福道 嗰度容量一早飽和 富蝶都係2021嘅事

道路網絡嚟講
而家北區主要都係靠新田+三幹發圍
大埔出入靠死吐公 白石角又嫌兜 就算開264R都唔好得去邊
就算青沙北區都係由冇變有 大埔勉強叫有72而N年前71X又失敗咗

但咁嘅背景下 九公真係冇乜誘因去改善大埔巴士服務

我覺得lift慢過行

72埔公沙田

位位$40（無人上車）

都唔止爭幾步
康怡過去太古城戲院條馬路要鳩過 唔鳩過就要兜圈

最初方案係跟而家咁行

277E回程先係重點 唔使兜彩虹
我係大中搭74X同清河搭277E 277E都快過佢

馬場冇得跳車，駿景路限5.5t重有事都行唔到

就算入咗太古城 唔計過海線 其實得82一條係「頻密」但又唔上耀東同愛秩序灣
咁點解留番喺樓下等

風水輪流轉
大埔十年前都算係VIP 北區仲係山卡啦
依家就大埔日日比人屌老母 北區發圍
沙田馬鞍山繼續係羸家

屯元天唔多唔小都靠大埔搭火車過來轉車
你諗下, 除左261外, 條條都係上水一站打爆上公路
其實九巴都慳返唔小路程

相反, 如果九巴要開條大埔屯元天線計
我當你開返最傳統 大埔中心 - 廣福道 - 廣福邨走線
呢度都已經15分鐘,
276P 都差唔多到柒點迴旋處

所以我估計九巴立場, 都寧願照舊班客火車轉屯元天線算數

係狗公自己捉蟲
因為上區會嗰時係飛咗大埔

265S 收到$15
比起276係多$6
但係路程又唔係長好多
係狗公唔肯做咋嘛

其實大埔真心已經唔差啦
除咗73X真係爆得滯 其他嘢都算齊
74X嘅班次幾多區恨唔到
深長荔就除咗大西北其他區去都係西
佢地理位置係咁都冇乜辦法

有康山道天橋衝落嚟又多違泊，班馬線都有風險

276系係點到點 天水圍/元朗分開做 仲要有過境客
但大埔線肯定要好似269D咁做晒元天先夠客
仲要大埔遠過北區 夾夾埋埋呢6蚊唔多抵賺

斑馬線理論上係行人優先嘅

係，巴士同火車都可以一個鐘內接近去到香港所有地區除非本身唔係住大埔中心/有K車地方

唔塞車既話

真係要咁計 沙田班鄉下佬先係罪魁禍首
起路規劃一早有 係乜都畀佢哋阻住曬

307 907C老母表示
深長荔

塞車地底見

地底九卡+訊號成日故障
今朝好似又壞

沙田:我區內咁多路又有屯鹿線理撚得你死

計正常
北區有位上車
大埔要迫上去
但沙田有兩線分流

馬鞍山

沙田其實真係最好
城隧獅隧青沙大老山大埔道任揀

頭站優勢

鐵都有兩條

296P改去荔枝角站

82D開星期六日

其實可以經埋麗晶 啟晴返太子道東

51加班

坐滿唔代表佢掂
20/1喎
你計上座率冇意思
係要計一小時總客量

屯門咁
259D有時非繁15/1都坐滿啦
佢好掂咩
又唔係喎
咪又係同59x 60x各自7-8/1半車
差唔多總客量

是旦啦，全日先至各方向得一班，仲要循環變單向

你真係弱智

我只係話277E服務符合需求，無話佢掂
同埋講真大有大做 細有細做啫

傻仔開一架車唔只得收入 仲有成本架
所以年年rpp先攞百分比而唔攞總客量計

今朝落雨呀嘛
轉左新信號之後一落雨就全條線慢慢碌

我夠知
我講客量咋嘛

客量都係
你唔通睇架車吉都叫客量好咩

今晚晚吹講巴膠

沙一起碼50個追非專豬

last day？

係有佢道理，如果有沙田北繞道或者加建T6橋計劃內嘅近全方向馬料水交匯處（假設大埔公路嘅火炭段冇容量問題），馬鞍山同新界東北係唔需要經過仍然喺沙田市內嘅T4，變咗淨係將過城門河東西向車流分層，舒緩埋大老山公路。所以唔止環境上嘅景觀、市容、污染問題，政府除咗將跨境道路打尖、消極拖延本地道路之外，亦未處理通過車流問題嘅根本。

政府要推嘅點阻到？諮詢唔通要佢哋自己請顧問整個替代方案出嚟？唔肯改仲要做要做埋人哋嗰份咩

前大埔人表示，我葵興收工40x轉73x仲快過而家放工返牛頭角，條龍翔道老母真係唔係人咁品...

佢淨係話要疏導大帽山啫

我以前情願行去惠安苑搭

仲貴過n368

耀東喺太古城可以搏四飛
喺康怡就搏兩飛

應該同返工一一樣
鳩開咗先，再拎條爛數去大區佬同運吉，搏可以再改

點知如意算盤打唔響

非繁開車同 Sunk cost 冇乜分別
你唔係特登為佢買車請人開班車 真正成本得返油錢

所以好多時巴士公司非繁寧願密車載唔滿好過疏車倒走啲客

有咩依郁仲可以西貢走佬喎

77/99 3.2
110/606 6.1
不過你買完野都唔會等110啦下話

遊過n373
4點幾開車, 入到新界開始做區內接駁
同埋疫情下有人喺紅隧上車返北區

係成架車行行吓冇電
最後要慢慢滑行到太和站清魚

有事起嚟西沙路、西貢公路、清水灣道唔塞？

798B出大隧得四條魚
希望係執屎先兆

798系其實都多人搭
點解會有人話不復當年

落車先會，特別係凌晨上落山。
兩蚊客應該可以船塢里？

幾時幫堆atse加減速器

改火炭開

一係做晒兩邊工業區

定大圍開好啲
費事遲下俾人招標

但架巴士同司機可以行其他線架喎
同埋司機都好似係段鐘計

大隧觀妖將隧老母

應該係成個將軍澳山下都少左人坐巴士 唔止得798跌客

可以取代170香隧+紅隧+獅隧嘅塞車combo

307 681東廊東隧觀妖大隧

就算俾佢夾到行大埔，收成四條嘢單程班大埔人落唔落搭都成一個疑問

獨市都焗搭啦
除非撞到紅頂

東九人表示老龍都未算過份，衰極都係豐力樓至獅隧口慢車，啟業鉸剪位同觀塘道不明原因慣性拉手掣先攞命

塞到無哂feel

天水圍人唔多支持巴士

798從來冇多人過
應該係話，將軍澳咁多條巴士路線根本冇一條屬於多人

290

290 290A 798 98D 98C頂閘個啲咩嚟

單一條290係隨時少人過40
另外兩條就根本唔係靠將軍澳

肥仔冇得放出嚟

798 愈來愈少人
98cd 同以前比都開少左車
290系淨計山下我諗都係得總客量5成 加埋座山我諗都唔過7成

798冇頂好多年喇
98D咁多年都係一架頂+一架唔頂，拉番勻啲班次根本就班班都係唔滿

98C 290A根本就係完全靠秀茂坪

老實講
將軍澳先天嘅設計已經註定冇得做
全部建築物圍著地鐵嚟發展，仲要係純粹嘅睡房城市
除咗繁忙時間之外根本冇人

將軍澳hater

hat乜柒
講事實都唔啱聽

但呢幾條繁時仲係頂到閘掛

點會冇乜人啦
又有工業區就有學校
其實係佢畫得樣衰姐

290 798區內走線算係咁
係屎水個啲畫得衰

傻喇
215X中午都仲企緊人
將軍澳同一個時段講緊部車多過20人都要還神

將軍澳睡房城市嘅設計係一個不爭嘅事實
就算冇讀過Transport冇讀過地理
其實淨係搵日中午企喺隧道口望下都已經知咩料喇
我唔明有咩地方可以拗

不過297下繁可以企人入將軍澳

290 而家過埋康盛最多都係企幾件
798 好耐冇見過佢頂閘入將隧了
98c d人先入為主覺得行山慢唔坐

最好景算係98d 但而家都冇以前咁勁了 車都開少左

淨係隧道同老母都嚇走晒啲魚

喂
將隧轉車站觀塘方向4月都開啦喎
要唔要一齊去睇下有冇塞車

呢期朝早多左坐私家車返工
每日坐40分鐘車返工 有15分鐘就係塞將隧 另外仲有5分鐘係塞彩虹條橋落龍翔

除左多車之外 塞車好大原因係香港人渣車真係好on9 一係就妹下妹下一係就篤油唔讓

將軍澳咁多嘢行點會係睡房城市

將軍澳邊度多野行 全部都係模版商場 公園又冇特色
行模版商場我行返apm 德福仲大仲方便啦

下期題：
連登巴膠怒屌支那爆炸電動巴死氣喉暨天北天南碼撚混戰專區

唔好講工業邨，
開咗donki都已經唔會係睡城啦
巴士吸引唔到人搭啫

其實apm 德福都冇乜嘢好行

Donki表示
同埋APM係勁唔好行
行到最高落嚟兜餐死 個場又唔係真係多嘢行

另外宜家將南海濱都好多人
當然你可以話係區內人去啦

apm我淨係鍾意行CD Warehouse

不過TKO商場都係U記、GU、牛角呢啲公廁連鎖舖
未有Donki之前都未必會專登入去買嘢

個donki 行左幾次已經唔想去 又細又迫又唔係平

係d 和牛真係好食過吉之島 打邊爐會特登去買不過聽講寶林有間賣牛仲好食d

緣份班次
等得嚟班白石角L上咗272A啦

俾小巴做咪算
還掂遲下大圍站擴建多幾條坑可以擠多幾條線

新萬能key : 朝早返工時間梗係同每日diu林鄭老母一樣咁多人啦

睇埋馬料水d船期

將軍澳應該要等政府果兩座嘢先會多區外客
最快都要23定24

你估個個都時薪咩
全職係咪都八粒鐘㗎啦 有幾多時間係要比 OT 錢？

留名下年招標屯元天北區<>將軍澳

但係好心天北食相唔好咁核突

又話天南搶晒你啲車
又話直出
最離譜嘅係趕走唔係自己嗰區嘅巴士為咗俾佢自己嗰區嘅巴士有得做總站

個八粒鐘個司機唔一定要跟死一條線
所以司機錢一定唔係sunk cost嚟

兩邊都咁戇鳩

apm係有戲院

爭取967落銅鑼灣我覺得合理
但下下製造對立然後「平權」呢下食相先係最核突

天華路屬於天南定天北

德福真係好似無咩行
以前天地堂仲可以去vitrual zone打機消磨時間

新都城都有

元朗區入邊既坑口

新都城個戲院係好垃圾

popcorn都有

宜家康城都有

條265 M就好似鴉片
一食就上癮

wiki做到ref
豬乸都可以上樹

我自己住喺度都唔知有咩可以行，求介紹

應該係佢啲巴膠助手打
呢兩日佢都去咗法庭 應該唔得閒係到鬧交

德福有一二期算係咁
多野食 有U記無印
隔條馬路個淘大頹到喊

巴典黎
不過幾年前話798一日係唔夠七千人

二零二一年一月二十二日 文 件 TT70/2020
沙田區議會交通及運輸委員會
黎梓恩先生提問巴士798號線服務事宜
人哋有ref㗎

啱啊
仲悶過行Megabox
由都會駅掃到去新都城，全部都係嗰啲鋪
諗住康城個新商場開咗會多啲嘢行
結果半個鐘行完

兩邊都當係自己

但其實天華路可以話係花生區
邊部車方便咪坐邊部車囉
荃葵咪265M囉、尖沙咀咪269B囉
老母咪269C囉、旺角咪晴彩樓265B囉
金鐘有967、銅鑼灣晴彩樓有969
反正點爭都好天華路都係贏家

街坊David

三成都夠膽攞出嚟話多人
面皮有幾厚